同步抵制CCTVB及藍絲餐廳

方法好簡單
所有淨係播放tvb嘅餐廳直接當藍絲餐廳罷食
呢個方法除左直接令tvb收視下降外，仲有以下好處：
1.唔洗再去嗰啲唔知幫邊邊，但有電視又淨係播tvb嘅餐廳食飯，一路食一路背脊骨落
2.俾大家睇下除左tvb以外，有更好嘅選擇，而且有真正嘅新聞睇到
3.增加民間記者會同rthk收視

支持嘅請幫手推到上熱門

P牌推唔到

支持 利申食緊黃店播緊Viu tv

我都推唔到

我去基隆茶餐廳睇rthk都好有氣氛

咁多P牌

一早開左ac但無乜上線
係6月先開始keep住上
我就黎甩p的了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pish

食開嗰間意粉鋪係播有線新聞台

名？
等我地支持下

恭喜

上Google搵吓銅鑼灣糖街意粉鋪，嗰頭應該得一間，幾好食

好似係叫Viva Pasta

我去親都見佢播有線

好，記下了

721
831

仲有新屋嶺

甩p試推